[ViuTV]新世紀山陰戀事

推爆神之國

唔知有無打錯字呢

深色和服果個

有咩方法用VR睇

唔見左佢廿幾年

好正

我都想去攬。

又撞post

除左和差好遠

有落差

其實又係旅遊節目

其實兩個主持係次要
周圍風景先係重點

幾好睇

唔係三個咩

fish
不過真係好似angela

個頭一撚樣

又慢一拍

唔記得得計埋自己添

真係多撚謝晒喎

右下角對白好正，
每句話都有不同公仔圖案
有心有誠意

二人前

hong kong 煎秩時

點解可以一個人都無

最後畫鬼腳個shot好有feel

套嘢個形式幾正

搞到好想再有估估下嘅戀愛。

應該係少人
比較僻

有冇人記得果個《一》女主角叫咩名
唔係fish嗰個主持

郭爾君Alma

個拍攝方式好岩毒撚/A0睇

但其實無feel

重你老母

鬼太郎

旁白條撚樣好鳩煩，又細聲又依依哦哦

佢地響trailer 講既日文好難頂

果條女個look扮晒angela但又樣衰好多

波子

Alma

黑面好正

港女黑面咪一樣

認同

鬼眼爸解釋

好撚樣衰

有hi食

下集有腿

agger

alma好似波瑠

係咪阿檸黎

阿thor

補返張圖先
毒撚角度

Alma定fish?

Alma識日文？

Set到條仔好廢

攞Alma個枝
叻仔

alma 真心靚好多

Alma有冇Facebook fans page

搞到好似玩h game咁

fb

ig: alma.meow

我想做草泥馬

我搵到你女朋友

腳

男主d吐糟真係

hentai

我發現Alma搪尾有少少蠟筆小新feel

係

你明明係黐餐架喎
點解住埋一齊

幾特別

劇情峰回路轉~~

alma

等左兩年半
終於等到alma有節目做
好感動

大聲d啦屌

泥鰍妹

係咪壽喜燒來

alma隔離條女好柒樣衰呀

呢個節目個感覺好特別 幾有和風味
個拍攝角度又幾創新

個男主真係好廢

毒撚旁白把聲真係好毒撚

幾有趣

要明白
鮮花都需要綠葉扶持先會顯得佢嬌美
但其實個綠葉我覺得都不過不失丫

以前真係細個先做過陶瓷

陰聲細氣，好q煩呀屌

另外條女好似唔多講日文
得alma講

巴打，我留意到你既口味真係好獨特

係啊，屌

好燥
好毒啊

已經頂唔順
轉返大台

襯番個毒撚主角姐

3P 我是不會拒絕的！

係
証明配音得好

識食一定食短發

男女共浴

庭園好靚

醒目wo
著timberland

屌
毒撚拖手

混浴丫屌

我幾年前飛鹿兒島無響霧島住番晚浸溫泉
好撚後悔

。。。。
我零願屌你呀

露天！混浴！蝕丫！

諗返起之前同兩個女仔去日本

巴打你搵錯人，我中意絲的

估唔到你興呢味

繼續

因為當時我去幾個地方，原本預只係去霧島大半日郊遊下，無預到住溫泉旅館

磨牙

其實無咩講 當時係我自己一個人去旅行，主要stay鹿兒島然後靠JR pass去周邊城市
去霧島主要係想去霧島神宮行一轉，但其實都多野玩，不過我唔夠時間

個節目好創新 好睇
Alma

【快啲揀！邊個多人支持就播邊個！】
下星期，終於要打大佬！去到最重要嘅環節—男女共浴呀呀呀！
但係世事無完美，行程緊密，你只可以揀同一位去把臂同浸，
你會揀邊個？你嘅決定，會影響到節目入面嘅結果呀！！
心心❤=Fish Liew 廖子妤
HAHA😆=爾君猫 みお

#手掌又係肉 #手背又係肉 #新世紀山陰戀事 #你嘅決定影響大家睇啲咩
#浸溫泉 #玉造溫泉

Alma 回頭已是百年身，呢句笑左

聽日出發山陰
其實我都想去玉造溫泉
但時間夾唔到

betweem
alma竟然落後緊

viutv 自己俾心心...

有得咁既咩

兩個都好尻
好gfable

都話劇情峰回路轉咖啦

竟然多人投 fish 多過 alma，難以置信……

今個人嘅口味都唔同嘅

真係好難揀 原本我都投左fish 而家收番 仲諗緊

趕唔切返去睇

No alma

浸到塊面紅卜卜

一開波就混浴

公平咩

得罪講句 尿子魚有陣說不出的柒味

另外果件不提也罷

原來係呢條

有錢就攬你

Alma 隊個頭埋去食

屌

市內的動物園都咁少人

聽日last

睇黎最後都係毒撚唔敢表白 自己返香港
好寫實

自我了結

點解唔俾d掙扎

用力推！推！

Facebook連二選一的choice都無
mola

最後一日

好大雪 能見度好低

fish咩事！？靚左唔多

畫家帽正好多

已經笑緊

機會來啦飛雲

俾曬眼神要你揀啦，衰仔

捉住人隻手整和牛啦

煙花底下表白是聽唔到flag

個旁白好趕客

俾曬signal啦，仲唔表白

廢柴

爛尾

好廢屌

以為結局起雙飛

都知唔會有有情人終成眷屬結局㗎喇
不過呢個拍攝方式嘅旅行節目好正

好想贏機票

咁就完左
毒撚命

你估偶遇就會有姻緣咩
FF下算啦

要試咪一個人去旅行搏下囉
利申遇過類似野但肯定無佢咁耐

依兩條女又悶又港女，遇到都唔溝啦

廢

咁惡啃等我啃啦

真係好樣衰

巴打平時食開咩質素？ 呢兩個女仔真係好靚喎

圖 圖 圖

睇返旁白係駱振偉即刻有晒畫面，但好唔match

仲有無聯絡先

一口氣睇哂

好撚正,兩個女仔都有特別之處

fish 好cool,但男仔頭,都有溫泉
alma 就pure女仔果種,笑容屈機

我成日1個人去旅行又唔見有咁既事情發生我身上

真係獨遊個陣見到兩個食玩訓港女
你又會唔會去識佢地？

我依啲毒撚都是係會摺埋

hi
岩岩一個人去沙丘玩自拍
見到另外有個女仔一個人不斷入我鏡
我都唔敢去識人

fish乜都睇過哂啦

無啦 冚巴爛唔比我抄牌
但係都叫做有經歷

黑色眼睛 沿途與你有過一幀風景

去旅行成功抄過牌，食完飯都無晒下文